fb login唔到嗰班入一入嚟

你地係咪set咗做用電話number登入fb
短時間之內一班人忽然要驗證碼先登入到，而且哩頭收sms入完code就話個code過期唔啱，我諗背後係有人用bot不停撞ac login，估計係鄰國人做嘅好事